今日有個‘全港抗疫連線’，周圍發訊息，叫人聯署支持押後立法會選舉

號稱已有過百萬聯署